伴Frung一整天(one day with frung) Ep.1

其實我都未開始睇 share左先

原來佢近視都好深下

講起泰國娛樂圈係一個好寬鬆藝人一邊讀書一邊拍劇拍戲 香港就唔得了